<resources>
    <string name="app_name">Regimen</string>
    <string name="uj_elet">Egy új élet kezdődik!</string>
    <string name="kezdj_nk_bele">Kezdjünk bele</string>
    <string name="name">Név</string>
    <string name="gender">Nem</string>
    <string name="age">Kor</string>
    <string name="weight">Súly(kg)</string>
    <string name="height">Magasság(cm)</string>
    <string name="neck">Nyakkörfogat(cm)</string>
    <string name="waist">Derékbőség(cm)</string>
    <string name="hip">Csípőkörfogat(cm)</string>
    <string name="activity_level">Aktivitási szint</string>

    <string name="Male">Férfi</string>
    <string name="Female">Nő</string>
    <string name="back">Vissza</string>
    <string name="save">Mentés</string>
    <string name="menu_offer">Menu ajánlás</string>
    <string name="calculations">Számítások</string>
    <string name="change_details">Adatok változtatása</string>
    <string name="choose_from_the_options_below">Válassz az alábbi lehetőségek közül!</string>
    <string name="body_fat">Testzsír %</string>
    <string name="bmi">BMI</string>
    <string name="bmr">BMR(kcal)</string>
    <string name="click_on_the_pictures_for_the_recipe">Koppints a képre a receptért!</string>
    <string name="basic_calculation_results_and_macro_nutrient_requirement">Számítási eredmények és makronutriens arányok</string>
    <string name="click_on">Válassz az alábbi lehetőségek közül!</string>
    <string name="kcal">Kcal</string>
    <string name="feherje">Fehérje</string>
    <string name="szenhidrat">Szénhidrát</string>
    <string name="zsir">Zsír</string>


    <string name="kesz_kaja">100 g elkészített étel kalória- és makrotápanyagtartalma</string>
    <string name="hozzavalok">Hozzávalók egy adaghoz</string>
    <string name="elkeszites">Elkészítés</string>


    <string-array name="activity_levels">
        <item>Sedentary</item>
        <item>Light exercise</item>
        <item>Moderate exercise</item>
        <item>Heavy exercise</item>
        <item>Athlete</item>
    </string-array>
    <string name="title_activity_explain">ExplainActivity</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->


    <string name="aktivitas_kivalasztasa">Aktivitási szint kiválasztása</string>
    <string name="one">1</string>
    <string name="two">2</string>
    <string name="three">3</string>
    <string name="four">4</string>
    <string name="five">5</string>
    <string name="aktivitas">Aktivitási szint</string>
    <string name="magyarazat">Magyarázat</string>
    <string name="irodai">Ülő vagy irodai munka</string>
    <string name="konnyu">Könnyű fizikai munka</string>
    <string name="mersekelt">Mérsékelt fizikai munka</string>
    <string name="nehez">Nehéz fizikai munka</string>
    <string name="verseny">Verseny szintű sportolás</string>
    <string name="mosolygos_reggeli">5 ek olajat felhevítünk, és beleütjük a tojást úgy, hogy egybemaradjon. Lejjebb vesszük a tüzet alatta, és lassan megsütjük. A virslit megfőzzük. A sült tojást egy tányérra egymás mellé tesszük. A főtt virslit eldaraboljuk (ez lesz a szája és az orra). A paprikát felszeleteljük.Egy-egy szeletet a tojásra teszünk úgy, hogy a sárgája középen maradjon. Egy szeletet kettévágunk (ez lesz a szemüveg szára). 1 db olívabogyót kettévágunk, és a tojássárgájára tesszük. Fodros petrezselyem lesz a haja.</string>
    <string name="gyumolcsrizs">A rizst átválogatjuk, megmossuk és 0.5 dl forrásban lévő vízbe dobjuk. Néha megkeverjük és addig főzzük, amíg a vizet fel nem szívja.Hozzáöntjük a tejet, beletesszük a csipet sót és a vajat. Beleszórunk 1 evőkanál kristálycukrot. Lefedve 3-4 percig forraljuk, majd lekapcsoljuk a főzőlapot és fedő alatt, a gőzben hagyjuk megpuhulni. A tejszínt 1 csomag vaníliás cukorral habbá verjük, ha szükséges habfixálóval segíthetünk javítani az állagán. Majd a kihűlt tejberizsbe keverjük. Tálkába szedjük (1 réteg tejszínes rizs, 1 réteg gyümölcs és így tovább). Hidegen tálaljuk.</string>
    <string name="avokado">Az avokádókat hosszában félbevágjuk, kivesszük a magját, majd karalábévájóval megnagyobbítjuk a mag helyét. Gömbölyű oldalukkal lefelé tűzálló tálra tesszük, amit előzőleg kivajaztunk. A lyukakba beleütjük a tojásokat, megsózzuk, borsozzuk, majd az előmelegített sütőben 180 fokon megsütjük.</string>
    <string name="meggyes_zabkasa">A zabpelyhet és a tejet beleöntjük a lábosba, és elkezdjük főzni. Folyamatosan kevergetjük, majd ha elkezdett forrni, hozzáadjuk az édesítőszert ízlés szerint és a meggyet. Miután forrt egy picit, el is lehet zárni. Ilyenkor már össze kell állnia. És végül tálaljuk. Meggylekvárral isteni!</string>
    <string name="bubbles_and_squeak">A zöldségeket sós vízben (vagy levesben) megfőzzük, közben megpirítjuk a szalonnát. A leszűrt zöldségeket egy edényben pépesre dolgozzuk, közben hozzáadjuk a szalonnát és a fűszereket. A szalonna zsírján megsütjük mindkét oldalát. A sütés felénél lyukat csinálunk a közepére, és beleütünk egy tojást. Arra érdemes odafigyelni, hogy a pép legalább fele krumpli legyen, mivel sütés közben ezt tartja össze az ételt.</string>
    <string name="daralthusos">A darált húst keverjük össze az oregánóval, chilipehellyel, fokhagymaporral, sóval meg szerecsendióval.Egy nagy serpenyőben hevítsük fel az olajat, és közepes lángon süssük a húst addig, amíg kifehéredik. Adjuk hozzá a karikára vágott újhagymát, és azzal is kevergessük egy percet. Rakjuk bele a puha krémsajtot, a reszelt sajtot, morzsoljuk hozzá a kecskesajtot. Csak addig hagyjuk a tűzön, amíg a sajt olvadni kezd. Öntsük egy kicsi tepsibe az egészet. Szórjuk a tetejére a spenótot, a kockára vágott paprikát. A tojást kicsit verjük fel 2 csipet sóval, és öntsük a tepsibe. Fóliázzuk le, és tegyük éjszakára a hűtőbe. Másnap reggel vegyük ki a tepsit a hűtőből, gyújtsuk be a sütőt. Amikor bemelegedett, rakjuk be a tepsit, és 180 fokon süssük meg.</string>
    <string name="tojasos_omlett">A leveles tésztát kicsomagoljuk, a közepét megkenjük a sajtkrémmel úgy, hogy a szélén körben egy centis peremet hagyunk. Megszórjuk reszelt sajttal, ráfektetjük a baconszeleteket, megszórjuk újhagymakarikákkal, és óvatosan ráütjük a tojásokat. 200 fokos sütőben 15 perc alatt készre sütjük.</string>
    <string name="low_carb">Felverjük a tojásokat. A felaprított petrezselymet, snidlinget és a fűszereket hozzáadjuk. Egy palacsintasütőt beolajazunk, feltesszük melegedni, és beleöntjük a tojást. Amikor az kifehéredett nagyjából, ráhelyezzük a baconszeleteket (úgy, hogy kicsit beletapadjanak), majd egy óvatos, de határozott mozdulattal (nehogy szétszakadjon) megfordítjuk a tojást, mint egy palacsintát. Ekkor rászórjuk a sajtot, rátesszük a sonkát. Amikor már látjuk, hogy megpirul a bacon, a tojás egyik oldalát ráhajtjuk a másikra.</string>
    <string name="amcsi_palacsinta">Az almát megpucoljuk, lereszeljük és kinyomkodjuk. Beletesszük egy tálba. Hozzáadjuk a tojást és a zabpelyhet, csipet sót és ízlés szerint fahéjat, és valamilyen édesítőt. Mindent összekeverünk és annyi zabpehelylisztet adunk hozzá, hogy egy sűrű masszát kapjunk. Serpenyőben a zsiradékot felmelegítjük. Kis adagokban megsütjük mind két oldalát, amire nagyon figyelni kell, hogy hamar pirul, így nem kell iszonyat forró serpenyő.</string>
    <string name="mini_pizza">A paprikákat felvágjuk, olívaolajjal meglocsoljuk, sózzuk és borsozzuk. Majd rákenjük a pizzaszószt. A sajtokat lereszeljük, a pizzaszószos paprikába tesszük, majd ráhelyezzük a kolbászt vagy más feltétet. A sütőt előmelegítjük 150 fokra, sütőpapíros tepsibe pakoljuk a mini paprikás pizzákat. Mellé tesszük a félbevágott paradicsomokat, amire a maradék sajt mellé oregánó, bazsalikom, valamint só és bors kerül ízlés szerint.50 percig 150 fokon sütjük, majd a kész mini pizzákat ízlés szerint tovább ízesíthetjük.</string>
    <string name="libacomb">A libacomb előkészítése során tollak és a tokok eltávolítása az elsődleges (csipesszel könnyebb). Alaposan sózzuk, majd borsozzuk, kevés szárított majoránnával fűszerezzük. (Jómagam a nagyobb hájdarabokat is eltávolítom, de a tepsibe teszem a zsírja miatt.) Kacsazsírral és egy kevés vízzel jól zárható tepsiben - a rozmaringágak hozzáadásával - alacsony hőmérsékleten kezdjük sütni. (160 fok) Kb. 1 óra sütést követően a sütőt lekapcsoljuk, és hagyjuk kb. fél órát a tepsiben lefedve párolódni. Addig a zöldségeket és birsalmát előkészítjük. Nagy, kb. egyforma darabokra szeljük azokat, a birsalma magházát eltávolítjuk. A burgonyákat sózzuk. A libacomb pihentetése után tesszük a tepsibe a zöldségeket, a fokhagymát, a birsalmát (kevés mézet csorgatunk a kivájt magházba), sárgarépát, majd picit később burgonyát, legvégül az édesburgonyát. Ismét 160 fok körül sütjük. Néhányszor a combokat meglocsoljuk a zsírral. A cél, hogy a libacomb bőre szép pirosra, a zöldségek aranybarnára süljenek. Ha szükséges, akkor a tepsi fedele nélkül is lehet pirítani a legvégén, de ügyeljünk, ne száradjon ki a libahús.</string>
    <string name="karajszeletek">Előző este vagy sütés előtt 2-3 órával a karajt szeletekre vágjuk. Kiklopfoljuk, borsozzuk. Egy méretes tálba egymásra rakjuk a szeleteket. Fóliával letakarva hűtőbe tesszük. A hagymát és a burgonyát tisztítás után vékony karikákra, a paradicsomot pedig vastagabb szeletekre vágjuk. A tejfölben elkeverjük a mustárt. Egy méretes tepsibe vagy tűzálló tálba tesszük az olajat, majd egymás mellé belefektetjük a szelet húsokat. Sózzuk. A szeleteket megkenjük a mustáros tejföllel. Erre helyezünk egy sor hagymakarikát, majd erre egy sor vékony nyers burgonya kerül. A burgonyára teszünk szintén egy sor paradicsom karikát (ez kb. 2-3 db szeletenként). Alufóliával letakarva előmelegített 180 C-os sütőbe tesszük 20-25 percre. Az idő letelte után kivesszük a sütőből. Levesszük a fóliát. A szeletekre bőven teszünk reszelt sajtot. Visszatesszük a sütőbe annyi dőre, amíg a sajt megolvad és aranyszínűre pirul.</string>
    <string name="tonhal_steak">Elkészítés előtt egy-két órával a halszeleteket bedörzsöljük olívaolajjal és durvára tört borssal, majd tálalás előtt felforrósított serpenyőben oldalanként 2-2 percig sütjük (így a közepe rózsaszín marad). Ezután ízesítjük a sóval. Az édesburgonyát, meghámozzuk, kockára vágjuk, sós vízben puhára főzzük, végül pürésítjük. Hogy még krémesebb legyen, a végén adhatunk hozzá vajat és tejszínt. A spenótot megmossuk, majd olívaolaj és frissen facsart citromlé keverékével locsoljuk meg.</string>
    <string name="zoldseges_husgolyo">A darált húshoz adjuk a vízbe (vagy tejbe) áztatott, kinyomkodott zsemléket, tojást, fűszerpaprikát, zsemlemorzsát, ízlés szerint sót, fűszereket, és gombócokat formázunk belőle. Olajon megdinszteljük a kockára vágott lila hagymát. Rátesszük a szeletelt gombát és paprikát .Amikor látni, hogy a paprika megsült, hozzáadjuk a sűrített paradicsomot, zúzott fokhagymát, felöntjük vízzel, ízlés szerint sózzuk, fűszerezzük. Beletesszük a húsgolyókat, és fedő alatt kb. 30 percig főzzük. Amikor látjuk, hogy elkészült, levesszük a tűzről, ráborítjuk a tejfölt, visszatesszük a tűzre, és óvatosan, átforgatva pár percig átkeverjük.</string>
    <string name="szilvas_gomboc">Elkészítjük a burgonyás tésztát. A burgonyát alaposan megmossuk, és héjában megfőzzük. Még forrón meghámozzuk, és azonnal összetörjük burgonyanyomóval, majd nyújtótáblán szétterítjük és kihűlni hagyjuk. Ha kihűlt, hozzáadjuk az átszitált lisztet és a vaj egynegyed részét, a sót, a tojásokat. Ezután az egészet összegyúrjuk úgy, hogy a tészta egynemű, csomómentes legyen. Az összegyúrt burgonyás tésztából cipót formálunk, meghintjük liszttel, és konyharuhával lefedve rövid ideig pihentetjük. A tésztát kinyújtjuk kisujjnyi vastagságúra, majd késsel kb. 8x8 cm-es négyzetekre vágjuk. A négyzetek közepére helyezzük a kimagozott, fahéjas porcukorral megtöltött szilvákat. A négyzetek sarkát a szilvaszemekre hajtjuk úgy, hogy a tészta sarkai egy pontban találkozzanak. A szilvaszemeket borító tészta széleit és összeérő sarkokat finom mozdulatokkal összenyomkodjuk, ügyelve arra, hogy a tészta mindenhol egyenlő vastagságban borítsa a szilvaszemet. Ezután tenyerünkkel gömbölyűre formáljuk a gombócokat. A gombócokat sós, mérsékelten forrásban lévő vízben kifőzzük. Ha a gombócok feljönnek a víz felszínére, akkor megfőttek. Szűrőkanállal óvatosan kiemeljük a gombócokat. Lecsepegtetjük, majd óvatosan összekeverjük a lábasban lévő pirított zsemlemorzsával (vajon pirítjuk). Porcukorral meghintve tálaljuk</string>
    <string name="Baconbe_tekert">A csirkemellet hosszúkásabb szeletekre vágjuk fel. Befűszerezzük, kivétel a só. A kókuszzsírt felolvasztjuk, és a melleknek kérget sütünk, pár perc alatt (de ne szárítsuk ki). A végén megsózzuk. A baconbe tekerünk minden egyes szelet húst. A két végét fogpiszkálóval le is tűzzük. Tepsibe pakoljuk, és 10-15 perc alatt ropogósra sütjük rajta a bacont. Köretként kölest tálalunk. A kölest átmossuk. Ételízesítővel ízesített vízbe odatesszük főzni, kb. 20 percig, majd félrehúzzuk a tűzről, lefedve hagyjuk, hogy a vizet magába szívja.</string>
    <string name="mexicoi_chilis">A felforrósított olajon üvegesre pirítjuk a finomra vágott vöröshagymát és fokhagymát. Hozzáadjuk a darált húst, fűszerezzük, és folyamatosan kevergetve,nagy lángon kb. 10 percig pirítjuk. Közben beleöntjük a paradicsompüréket, ha szükséges, egy pici vizet is öntsünk hozzá. Beletesszük a kis kockára vágott piros- és zöldpaprikát, a szétmorzsolt chilipaprikát. Ha felforrt, öntsünk hozzá még kb. 1 dl vizet, majd keverjük el az alapport, a babot és a kukoricát.</string>
    <string name="fokhagymas_csirkemell">A csirkemellet alaposan megtisztítjuk, és hosszában kettévágjuk. A fokhagymákat összezúzzuk, és bedörzsöljük vele a melleket. Meghintjük sóval, borssal. Egy edénykébe rakjuk, és felöntjük annyi tejjel, hogy épp ellepje. Pár órára hűtőbe rakjuk, de még jobb, ha előző este bepácoljuk. A csirkemellet kiemeljük a tejből, és leitatjuk róla a tejet. Egy öntött vas, grill serpenyőt felforrósítunk 1 ek. olajjal. A csirkemell mindkét oldalát 5-5 perc alatt, közepes lángon megsütjük. Kínálhatjuk friss salátával, és fokhagymás-tejfölös öntettel.</string>
    <string name="fuszeres_brassoi">A szalonnát apró kockákra vágjuk, és egy lábasban kicsit lepirítjuk. Közben a hagymát, fokhagymát, paprikákat, paradicsomot, petrezselymet is előkészítjük (megmossuk, és egyenként apróra vágjuk). A szalonnás zsírra rádobjuk először a vöröshagyma-kockákat, picit megdinszteljük, majd a fokhagymát is. Ha üvegesre párolódtak, akkor hozzáadjuk a paprika-, paradicsomkockákat, és lassú tűzön megfonnyasztjuk. Közben előkészítjük a húst (megmossuk, és kb. 1,5x1,5 cm-es kockákra vágjuk), utána hozzáadjuk az előbbihez. Sózzuk, fűszerezzük, beletesszük az apróra vágott petrezselyem nagy részét (díszítéshez néhány levelet félrerakunk), és fedő alatt, lassú tűzön pároljuk a húst. Míg puhára fő (kb. 1 óra) többször keverünk rajta, esetleg szükség szerint kevés vizet öntünk rá. Közben elkészítjük a burgonyát (megmossuk, igény szerint hámozzuk, és ugyanakkora kockákra vágjuk, mint a húst). Serpenyőben olajat hevítünk, és a forró olajban (legmagasabb fokon) pár perc alatt aranybarnára pirítjuk minden oldalát. Utána szűrőkanállal egy papírtörlővel bélelt tálba szedjük. Ha teljesen puhára párolódott a hús, akkor lehúzzuk a lábast a tűzről, és a burgonyakockákat óvatosan beleforgatjuk (ügyeljünk, hogy ne törjük össze a krumplit). Utána visszatesszük még a tűzre, és pár percig együtt pirítjuk.</string>
    <string name="fustolt_sajtos_csirkemell">A húst felszeleteljük, majd besózzuk. Egy tepsit kikenünk vajjal/margarinnal, majd ráhelyezzük a hússzeleteket. A húsra ráfektetjük a gépsonkát, arra a sajtot, majd leöntjük főzőtejszínnel. Előmelegített sütőben kb. 200-220 °C fokon készre sütjük.</string>
    <string name="gyros_tal">A húst apró csíkokra vágjuk, majd befűszerezzük, és kis olívaolajat is rakunk rá, majd kis időre hűtőben állni hagyjuk. A zöldségeket vékony csíkokra szeljük, és összekeverve szórjuk a tálra. Az öntetet a következő képpen készítjük el. Egy tálba felszeljük a hagymaszárat, fokhagyma préssel kinyomjuk a két gerezd foghagymát, hozzáadjuk a kaprot, a tejföld, majd egy kis tejet, ha nem lenne elég sós, akkor adjunk hozzá azt is. A húst kisütjük (én wokban szoktam). Majd a zöldségekre helyezzük, és ráöntjük az öntetet is.</string>
    <string name="lecs_shuka">Szalonnát felkockázzuk, kolbászt karikára vágjuk. Hagymát negyedeljük, majd felaprítjuk (nem kockára). Paprikát kicsumázzuk, félbevágjuk, felszeleteljük. Fokhagymát felaprítjuk. Paradicsomot felkockázzuk. Cukkinit megpucoljuk és felkockázzuk. Egy edényben üvegesre, zsírjára pirítjuk a szalonnát. Nem használtam külön zsiradékot, a szalonna kisült zsírja elég. Majd hozzáadjuk a hagymát, fokhagymát, kolbászt, és megfuttatjuk a szalonnán. Mehet bele a paprika, cukkini, mikor kicsit összeesett, megy bele a paradicsom. Fűszerezzük. Legvégül pici lyukakat csinálunk, és beleütjük a tojásokat, majd letakarva, tűzről levéve megvárjuk, míg meghúz a tojás. Aprított petrezselyemmel és habanero chilliszósszal díszítjük.</string>
    <string name="sonka_mozzarella_salata">A salátát öblítsük le, szárítsuk meg és a leveleit tépkedjük egy tálba, vagy közvetlenül a tányérba. A mozzarellagolyókat szűrjük le, és tekerjük körbe őket 1-1 sonkaszelettel (úgy, hogy ne látszódjon ki a mozzarella a sonka alól). A paradicsomokat vágjuk félbe. Melegítsük fel a serpenyőt, öntsük bele az olívaolajat, és süssük meg rajta a sonkás batyuk minkét oldalát, majd szedjük a csomagocskákat a salátalevelekre. A visszamaradt olajon melegítsük át a félbevágott paradicsomokat, 1 perc után öntsük rá a balzsamecetet, és akár meg is sózhatjuk, borsozhatjuk, de vigyázat: lehet, hogy a sonka elég sós ízt adott már az ételünkhöz! További 2 perc elteltével öntsük a salátára a pirított, paradicsomos szószt. Melegen tálaljuk!</string>
    <string name="aszalt_szilvas_pulyk">A füstölt szalonnát vékony csíkokra vágjuk (kb 3x0,5 cm), majd ezekkel a csíkokkal sűrűn megtüzdeljük a pulykamellet. A húst óvatosan megsózzuk (a szalonnák sósságát is figyelembe véve), majd a szeletelt bacon-nel befedjük. Sütőzacskóba helyezzük a pulykát. A szilvákat és a megmaradt szalonnadarabokat a hús köré rendezzük. A sütőzacskót lezárjuk, egy kb. 20x30 cm-es tepsibe helyezzük, és a sütőben 180 fokon pirosra sütjük a húst. Tálaláskor a húst vékonyan szeleteljük, a főtt aszalt szilvákkal és krumplipürével tálaljuk.</string>
    <string name="citromos_parolt_csirk">A csirkemelleket lemossuk, fűszerezzük sóval, borssal, kakukkfűvel és csilivel, és a citromszeleteket ráhelyezzük. A pároló legalsó részébe beletesszük a csirkemelleket, köré helyezzük a megpucolt fokhagymagerezdeket. A második szintre a rizstárolóba belehelyezzük a rizst és a forróvizet. Beállítjuk az időzítőt 30 percre. 25 percet követően a megmosott cukkinivirágokat olvasztott vajon megpirítjuk, majd sózzuk-borsozzuk.</string>
    <string name="céklás_gnocchi">A céklát és a burgonyát főzzük meg héjában. A céklának több idő kell, hogy megpuhuljon. Miután megfőttek, hámozzuk meg, amíg melegek, majd a burgonyát törjük át, a céklát botmixerrel pürésítsük. Adjuk hozzá a lisztet, a tojást és a sót, és finoman dolgozzuk össze a tésztát. Bőségesen lisztezett deszkán sodorjunk belőle nagyjából két cm vastag rudakat, és vágjuk fel kb. 2-3 centis darabokra. Gombócozzuk ki őket, majd egy villa segítségével formázzuk meg őket. Forrásban lévő sós vízbe dobjuk bele a gnocchikat, majd miután feljöttek a víz felszínére, már szűrhetjük is le őket.</string>
    <string name="gombas_husgolyo">A darált húshoz adjuk a vízbe (vagy tejbe) áztatott, kinyomkodott zsemléket, tojást, fűszerpaprikát, zsemlemorzsát, ízlés szerint sót, fűszereket, és gombócokat formázunk belőle. Olajon megdinszteljük a kockára vágott lila hagymát. Rátesszük a szeletelt gombát és paprikát .Amikor látni, hogy a paprika megsült, hozzáadjuk a sűrített paradicsomot, zúzott fokhagymát, felöntjük vízzel, ízlés szerint sózzuk, fűszerezzük. Beletesszük a húsgolyókat, és fedő alatt kb. 30 percig főzzük. Amikor látjuk, hogy elkészült, levesszük a tűzről, ráborítjuk a tejfölt, visszatesszük a tűzre, és óvatosan, átforgatva pár percig átkeverjük.</string>
    <string name="parmezanos_csirke">A csirkemellet feldaraboljuk, kiklopfoljuk, befűszerezzük, lisztbe forgatjuk, vaj és olaj keverékével mindkét oldalát megsütjük. Egy magasabb falú serpenyőben vajat olvasztunk, és hozzáadjuk a lereszelt fokhagymát, tejszínt, fűszereket, addig főzzük, míg be nem sűrűsödik, majd jöhet hozzá a sajtkrém és a reszelt sajt meg a parmezán. Belerakjuk a készre sütött csirkemelleket, és pár percig főzzük, majd meghintjük petrezselyemmel.</string>

</resources>